女仔成日摸動男仔個頭 代表咩

如題好驚自己諗多

龜頭?

fd

摸撚頭先係有機
發夢啦咪溝女

認真post

話你矮

當你係狗

當你係狗咁撚

想同你做愛

佢拮高摸

good boy, hand hand

good dog

摸下姐，使死？！

之前都諗多左開過post
結果係咩事都無

咁你咪摸翻佢個乳頭 睇下佢比咩反應你咪知

睇下邊個頭囉，見光果幾個頭就唔好ff喇

摸頭好普通 摸龜頭先係有對你有意思

利申 絲

我諗太多

歡迎入伍

有無人有類似經驗

樓豬漏左樣好重要嘅嘢

無意思唔會摸頭

想同你結婚生仔

真？如果佢都會摸其他男仔呢

你是涼涼的冰

唉屌

證明你矮 你無機會
佢當撚狗炸

鐘意你

係就好

當你弟弟

代表你矮

唔好ff咁多
傷身

已經諗多咗
btw 1020

好難唔諗多

ff

佢想你陪佢遊行

做兵啦

我都想

撚狗

你都係想我講條女中意你啫

試下即刻用自己隻手 捽下碌尻

睇下佢咩反應

有意思先會摸頭
我自己係咁

但我見佢都會摸我d friend

收兵

Good boy

咁都上熱門

光復香港
時代革命

梳ly 純粹問下
無諗過咁多人覆

當你小朋友

難講，可能佢當你係學弟之類既

男人摸男人好正常

其實未必冇機

你都唔知佢摸過幾多油頭毒撚嘅頭

精闢

我大過佢

唔敢追

早幾個月有女同學摸我頭 我即刻同佢瘋狂打茄輪 最後忍唔住去後樓梯屌埋

我男佢女

認真答
要睇你同佢本身有幾fd 好撚fd嘅就難講
相反嘅話有機會 要睇你點操作
是關女性啲attention是好撚寶貴的 對你丁多興趣都無連望多你一眼都費鳩事

當弟弟

都算friend識左年幾

你地本身個dynamics係點

睇下你有冇脫髮危機

高嘅話企凳都唔會摸到
的確係笑你矮
btw1020見

想俾你屌

有時都有啲身體接觸
會互相整下對方

咁仲等乜鳩 飲大兩杯就一野嘴埋去啦屌

咁樣已經算係曖昧？我唔知

純粹覺得你得意

試下咪知囉 唔係咪唔係囉洗死咩

頂你個膊頭 咁你仲唔直接問佢一唔一齊去

唔好諗太多，真喺冇咩機， 多身體接觸唔代表啲咩。

佢好似約左其他人

順帶一提 除非你終極噁心 我偏向相信你唔係
呢啲bold move對女性都係flattering嘅

兵

當你傻仔
利申成日摸

有好感,可扑野

咁濫應該係姣西

咁就算濫？我唔知呀屌

當你係狗
狗都係咁 俾人摸頭

屌左先算啦清 做人世咩

G

撚狗咁撚丫

我會摸男朋友個頭/ 曖昧到好十拿九穩嘅先敢摸

咁我係咩

信我啦
冇好感 男又好女又好
都唔會做呢個舉動

只不過係單純覺得你唔討厭

咁我試下

唔討厭都好

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

代表個男仔矮

我183 佢157-8

佢點摸到

拮高 其實好cute

睇嚟你幾有經驗

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

隨便Flirt 下 無咩特別

但我好中意佢

兵仔炸你 諗咁撚多

通常會搞翻佢個頭

當你狗咁撚
都有1%機會係鍾意你既

1%

你下次試下摸返佢睇下佢避唔避
唔避都有機既

有冇讚你可愛?

無

熱門....

唔關我事無諗過咁多人覆
就算國難當前 兒女私情都好難完全唔諗

表白啦吊你老母，咁撚驚自己一個打j算啦

我明 幫手拉吓姐 祝你好運

當你係寵物 覺得你好得意

係覺得我得意就好

唔敢 驚返唔到轉頭

輸了

樓主你係咪抖m嚟
直接做佢男奴幫佢奶腳喇

同佢講 話你正係想佢摸你一個

請善用不推文回覆

算係間接表白？

狗

如果淨係摸你就應該會意義嘅。。。
但如果個個都摸就。。。。88早抖啦師兄

摸換下摸埋下面個頭

當你狗咁撚囉仲問，以為我真係冧你呀？
利申:絲打

樓主睇呢句夠 其他唔駛睇

屌 好mean

個個都摸架啦

代表叫你約佢去發夢

收你做兵囉弱智

代表你的頭髮不油

我都以為係X頭-。- 利申 我係絲

回樓主：一係FD ZONE 唔當你男人，一係就OK LIKE你
LIKE先會OK去TOUCH你
女仔DISLIKE或覺得你有威脅唔會TOUCH，你無啓動佢嘅防範機際
其實有興趣就直接D問佢，唔駛上黎問
淆咁耐D女容乜易俾人溝左

幾得意 當你係狗

利申中學有幾個女同學成日組團摸我個頭話好似狗咁好好摸

想要男朋友

抬起你低過的頭來

咁佢會唔會咁摸女仔？

佢成日攬佢女仔fd

拉

佢應該冇紙巾啫

想玩你咋
真正鍾意你邊敢摸頭

咁會唔會摸毒L

撚狗咁撚你

直接問啦

你只是一隻寵物

想摸到你地中海

想摸樓主龜頭